亞洲最美 周子瑜(支瑜) 同 TWICE 名井南(南妹) 應該點揀??

支瑜

南妹

周子瑜
名井南

娜璉,我老友sana

駁回

弱智?

真心完全唔覺Mina有咩咁靚，唔係唔靚但冇吹到咁大

我睿智

真心唔覺周支瑜邊忽靚

SANA都話有波仔又淫
支瑜完全唔撚掂

中國人撐中國人

twice刀系垃圾

大山婆

我愛韓妹

好正喎
標準瓜子臉 五官精緻又協調

佢都唔靚有無更靚女既介紹

支瑜初頭睇喺靚，但喺d亞州媒體捧到天上有地下無，d once又成日拿黎打飛機，可能唔知係咪因為吹得咁大，所以而家睇真喺比Mina屌打

雖然jisoo屌打呢兩個

阿南贏晒
五官
性口
膚色
氣質
淫底
有米
美藉
魚仔只係台灣仲要係台南黎既鄉下牛屎妹渣

允兒

子瑜吊打 無床照起碼

定廷

收啦